4.5G 無限上網 請出招

現時手機用HKBN 5GB $108，下年三月先到期。

新屋冇光纖，想開一張無限上網咭當wifi用。十月頭要。可以開新咭，或者轉台(轉台會得返一張咭，唔介意將張咭喺router度同手機之間換；但就會考慮break fee)。

我知喺HKBN開一張新咭$290，4.5G無限上網，Smartone網絡。

如有更好，請出招。

未做

巴打我地招緊人csl family 湯機plan